來回機票優惠

無知一問，依加好多airline做緊來回機票優惠。但某d關係我只係要單程；我照買來回機票 但我回程No Show, 打比airline 同佢地講我會miss左班機 可以嗎？

睇返張機票個terms 有啲回程no show都要收返錢

感謝

咩叫收翻錢？我買果陣咪 full pay 畀咗來回

可唔可以講下有咩airline宜家做緊減價

有機會要付費機票價錢以外嘅no show charge
意思即係再收多你一筆錢
唔係好常見但的確有存在呢樣野 所以要視乎返個terms